{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001382",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "반지더하기 의정부점"
    },
    "text": "8年以上愛されている議政府デートの聖地、マクドナルドビルの5階指輪プラス議政府店です^^ 絶対に滅びることのできないシステムを自信を持って約束します！ 専門細工師が無条件に気に入るまで仕上げ、完成品が気に入らない場合は100%払い戻します。 議政府指輪プラスのチェックポイントは次の通りです。 50%大ヒット割引イベントでリーズナブルな価格で体験から完成品まで受け取ることができ、当日完成システムを運営しており、高いクオリティの仕上がりを保障します。 誕生日前後の3日間、誕生日席を無料で提供し、潰れるまでのアフターサービスも提供します。 当店はロデオマクドナルドビルの5階に位置しており、年中無休で営業しております。 議政府の指輪をプラスすることで、8年間の愛と声援にとても感謝します。 純は99.99%のみ使用しているので、アレルギーの心配は要りません。 お客様は平均1時間程度の作業時間で、合計2時間程度で指輪を受け取ることができるでしょう。 ご興味がありましたら、いつでもお越しください。 不器用な方も心配しなくても大丈夫です。 駐車はマクドナルドの建物内にはできませんが、近くに公営駐車場がたくさんありますので、ご利用ください。 営業時間は毎日12:00から21:00までです。 店舗へのアクセスは議政府駅ロデオ通りマクドナルドビルの5階に位置し、議政府駅地下道商店街5-3番出口から徒歩1分直進してください。 メニューとしては指輪の広さ比較ショット、純銀2.5mmリング(20,000ウォン)、純銀3.8mmリング/ブレスレット/ネックレス(25,000ウォン)、純銀5mmリング/ブレスレット/ネックレス(35,000ウォン)、純銀7mmリング/ブレスレット/ネックレス(45,000ウォン)、塗装刻印(無料)、レーザー刻印(10,000ウォン)、ブレスレット(銀チェーン/ボッテガレザーストラップ)(10,000~20,000ウォン)、キュービック&生誕石(10,000ウォン)が無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "マクドナルドビルの5階に位置しております。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日12:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのようにアクセスできますか？",
            "answer": "議政府駅地下道商店街5-3番出口から徒歩1分直進してください。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "指輪の広さ比較ショット、純銀2.5mmリング(20,000ウォン)、純銀3.8mmリング/ブレスレット/ネックレス(25,000ウォン)、純銀5mmリング/ブレスレット/ネックレス(35,000ウォン)、純銀7mmリング/ブレスレット/ネックレス(45,000ウォン)、塗装刻印(無料)、レーザー刻印(10,000ウォン)、ブレスレット(銀チェーン/ボッテガレザーストラップ)(10,000~20,000ウォン)、キュービック&生誕石(10,000ウォン)が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "アレルギーの心配はありますか？",
            "answer": "純は99.99%のみ使用しているので、アレルギーの心配は要りません。"
        },
        {
            "question": "作業時間はどのくらいかかりますか？",
            "answer": "お客様は平均1時間程度の作業時間で、合計2時間程度で指輪を受け取ることができるでしょう。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "マクドナルドの建物内にはできませんが、近くに公営駐車場がたくさんありますので、ご利用ください。"
        },
        {
            "question": "アフターサービスはありますか？",
            "answer": "誕生日前後の3日間、誕生日席を無料で提供し、潰れるまでのアフターサービスも提供します。"
        },
        {
            "question": "どのようなシステムで指輪を作成するのですか？",
            "answer": "専門細工師が無条件に気に入るまで仕上げ、完成品が気に入らない場合は100%払い戻します。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントがありますか？",
            "answer": "50%大ヒット割引イベントでリーズナブルな価格で体験から完成品まで受け取ることができ、当日完成システムを運営しており、高いクオリティの仕上がりを保障します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 550
    }
}